原來有18萬人返左來， 自己小心

Source:

咁大家明白點解爆個數字會咁多喇~

請各位睇車

Btw, 唔係話要歧視在歐美等返來嘅人，而且當中有好多都係手足

但請自律，帶好mask, 自隔14日

冇諗過18萬咁多

痴撚線 點check到人有無出去。100職員個人不停打電話都打唔哂

有2%中招已經夠香港爆到南韓咁勁

幅圖條女原圖

睇返內文,仲要係話3月11號到17號，
咁呢幾日嗰啲點計?

老實講 真係1%要搞事既都已經好麻煩

18萬人

唔怪得知淋病突然封得咁勁( 雖然喺我眼中，佢唔封支那係死罪)
可能實際情況比我哋想像中更差

大師兄返嚟啦！

只要有一半係手足，有幾十個中肺炎，又有幾個肯同黑警攬炒（去報失／幫手貼連儂牆且做被捕師），香港有救了。

香港疫情究竟係因為外人 定係土接左果三千個廢柴武漢港人先搞到咁

準備攬炒